彭博: 蘋果的供應商希望將生產線由中國轉移到印度

An Apple Inc. vendor is looking at shifting six production lines to India from China which may result in $5 billion of iPhone exports from the South Asian nation, The Times of India reported, citing people familiar it didn’t identify.

The establishment of the facility will create about 55,000 jobs over a year or so, according to the newspaper, which did not name the Apple vendor. It will also cater to the domestic market and expand operations to include tablets and laptops, the newspaper reported.

Samsung Electronics Co. and Apple’s assembly partners are among 22 companies that have pledged 110 billion rupees ($1.5 billion) of investments to set up mobile phone manufacturing units in India. Foxconn Technology Group, Wistron Corp. and Pegatron Corp., all iPhone assemblers, are among companies picked to make smartphones under a production-linked incentive plan, Ravi Shankar Prasad, minister for electronics and information technology, said on Saturday.

終於唔洗比d支拿狗屈用國貨

Made in china準備成為歷史，啲舊機又可以炒了

點會？咱們還有內循環

一早應該

蘋果的供應商？ 供應啲乜俾蘋果？

零件公司？

就咁揾下來源淨揾到印度佬報出黎你聽住先算
不過蘋果有計劃轉移產能去印度就唔係新聞
如果係真既有呢個產能照計應該都不出鴻海和碩呢兩間

吹左好耐啦，貿易戰講到宜家

舜宇係咪gg

邊有可能

Push

蘋果而家玩緊中國/中國以外既生產線
中國而家比曬立訊做
台商就叫佢地去其他地方玩

PUSH